［另類討論］rojo 疑似手球

唔係想討論佢係咪手球，而係

Rojo 疑似手球後，其實尼日利亞有個半空龍既機會，而射失

我假設佢真係手球，而睇返var 後又判有球，咁尼日利亞就有兩次射門機會，會否對阿根廷有唔公平呢？
就算真係手球，果下無吹停。其實尼日利亞係咪已經有得益呢？

算狗掃把啦

半空又好 冇吹停又好 2次機會又好

只要結果係阿根廷出線就一撚定係黑

算鳩數吧啦
只要結果係阿根廷就一撚定唔係黑

應該會入球無效然後射十二碼。

睇錯。 係，的確會有兩次射門機會 但嗰下入唔入都唔會計 因為手球在先

類似既情況就係上年國家打吡卡華積嗰球手球，最後個波係入咗龍 但都照射十二碼

有咩唔公平
入咗真係手球咪唔計入射十二碼囉

入左球證就慳返var 唔入咪要睇

咁未有得射兩次囉
樓上成班盲毛